原來01班網軍quote source一定要用返公司野！？

話說疑似陳雲信徒 淡友俠 (#163207) 近日不停抹黑加泰集會：

集會完咗之後就quote咗以下呢段野嚟反駁：

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

#950 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當時就未知毅進制數字 咁大會人數就3000
我當然就奇怪呢個數字係邊到得出嚟 於是search一search段文字 屌你老母原來01嚟

然後再睇返01同加泰集會之間嘅關係：
[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

睇到呢到相信大家都明咩事啦
另一個可能性就係佢係青山派 為咗抹黑死頂連01都可以quote

最後想問下mon po 01賤種 你地阿頭係咪指定quote source一定要用返公司野咁戇鳩？

都歡迎各位入去欣賞下條友點死頂

01打手咁on9
收幾多錢呀又？

估唔到我都會開認真po

咁撚on9架咩

可能係熱青城

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

推

唔知乜野人到今日都仲會睇01呢？

推啦

羅清又jer住佢
三毛分化撚 blocked
拉

cc台竟然仲有人未block我

（煩夠未？）陳雲：團結比粗口更難聽

早兩日就奶雲反加泰
萬物皆可dom

你係五毛

我未block，因為我係三毛，同工不同酬

抵啦

我篤你灰，你好快就減人工

羅

上蛇點睇有疤狗講得出加泰狗三隻字？

P牌仔收皮啦

咁咪好囉

sor覆錯post

大家自己思考.：

我屌你老母

屌得好！

近排手緊，體諒下

who

聽講隻淡友俠係疤狗來
佢話自己反朗

你係阿sir黎

認真po米搞事

羅蛇白警嚟 大家尊重下啦

鳩硬無親戚 洪非凡 淡友俠 依班柒頭打手都有一個共通點 就係會係其他台玩二元對立 亂鳩咁up黎養ac. 比起正黃旗嗰班柒頭高一級

ok

仲想話點解我未見過呢個po 一㩒入去先發現我早就block左佢

唔好咁對淡友俠啦, 佢10年前睇淡樓市, 真心做淡淡賣左自住樓等樓價跌, 結果越升越勁, 租左10年樓都上唔返車, 你去房屋台睇佢D POST就知佢已經痴左線

真係Trump都睇國師頭

可能pt做網軍幫補下

越睇越似青山派

梗係啦 要統一口徑
fb啲5毛 都要用返素材集啲圖
無得隨便自製

條友係個po到淨係識用幅集會未開始嘅圖嚟jer我

打份工啫

熱門

笑西？

叫牙雲封佢做香港城邦大將軍

笑南

夢狗

馬爻口吾至刂

我都發覺係
所有hk01都唔睇

有啲料到 原諒波台手足了

波台手足一向有料到

入原po 睇條仆街仔01淡友俠死撐

#163207 block 得

仲低賤
免費做打手仲要定期課金俾黃洋達

文化沙龍

講真，都而家邊會有人quote hk01

Click rate

1個負皮

on9

關青年新政乜撚事

嘩屌，樓主原來有認真posts
幫你推一推先

波c大戰2。0

裝修01

係迷雲黨多啲

咪撚理佢啦，一早block左

青字唔係解青山?

知咩事啦

push

blk 鳩佢啦

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

HK01真係好撚廢，上過佢地office，每個員工都on99咁，同埋好多支那人

佢地有個共通點好鐘意用01/大公/文匯/東方既新聞黎開post

淡友俠不嬲on9

01要click rate嘛

見到都唔會click入去

有咩方法收01皮

講過俾佢聽好多次，條友仲係衝出黎柒

羅蛇好波

又係你條水泥隊

五毛梁文識

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

幾時有bot自動提醒係支那01源頭

佢地好似有AI做風向分析

你係五毛！

評論編輯室 屌你老母

系
不過01網軍仲低賤過五毛

千其咪㩒01啲linkcopy出嚟算啦

01網軍只會不斷踩低香港人
依幾年睇連登就見到

波台出擊？

父哥會撐波台定cc台？

01 狗死全家

01仆街死

父哥可否上01 office大開殺戒🙏🏻

你都識話01網軍, 唔係大陸網軍 ...
Quote 蘋果/東方呢啲對手係咪更加 on9 ?

咪尾啦

佢睇到了

港共01快啲死

羅哥

波台狗又9c

七哥

五大訴求第一點由撤回送中變成撤回緊急法+蒙面法？
如果係咁對內對外中英文宣要改改

小弟受唔起

又問
到話cc台只係搵食既地方

姐係po 01 = 五毛？

父哥好波！撐你！

培養帳號 高級黑

more

呢舖我撐你啦

樓主呢個係咪認真PO?

0.1

Push

有五千
但何妖吞左4999.5

你俾cc台block晒 冇人睇到

當我冇講過 仲有好多人

羅蛇點睇隻淡友俠都笠笠哋水

係自己個po就惡囉

陳雲：之後的中美共管香港，你以為是好世界？告訴你，將來陳雲無法執政，大家自己執生。

我個藍絲外國教授話01前線好多黃

係，未見過佢咁認真

推推推